港 獨 真 係 唔 係 鬼

P牌忍唔住第一次出post因為灰撚左
我好想問

你地究竟係真想推翻政權
定淨係要五大訴求

成日同我講港獨未係時候
係咪要個個判曬刑入曬新疆領被自殺被失跌被輪奸先係時候

Hkip態度係堅差但佢條橋推得成可能真係work?
個個一聽到hkip就反曬白眼充耳不聞
你要勇武武裝起義淨係為左你去遊行？咪再當人condom要人白白送命啦

係真想推翻
英國唔該放注意力去廢除中英聯合聲明
Magnitsky Act只係制裁懲罰
廢除Joint declaration先救港!!!

點解一講港獨就咁灰
幾時香港人未試過就放棄
一日到黑淨係話英國唔會幫
你唔叫人幫點同共匪鬥
叫人幫梗係嗌到最盡先有妥協空間
英國係民主法治國家唔係恐怖分子

無 氣

想試推翻政權
淨係要五大訴求得啦
投票啦

唔識推post不過p牌係咪推唔到

唔係 但係要慢慢黎
長遠目標
大部分人唔會一下子接受到
但慢慢就會變
好似呢幾個月對接受暴力既程度咁

支唔支持獨立係一件事
獨立實唔實行到係另一回事
樓主想討論邊樣？

係熱狗陳雲先會話獨派係鬼

港獨係咪無和理非
出下文宣都好
過左2047想英國幫就真難啦

支持就應該推?
個個都係話唔可行就直接放棄

都未推過

其實過往好多post可以見到 連登民意一直都支持 但往往講到實行 稍為諗下都知現實係冇人準備好

建議如果樓主你有心推 不如考慮下點樣宣傳 亦建議每個人應該做好咩準備

要推返一個政權唔係喺連登講下就得 你都知呢度幾多冷氣軍師 連遊行都冇出過去

泛民左膠係唔會俾你提右派思想
就算中共幾恐怖都要俾佢管治

你们香港人显然不了解中央政府对港独的定义

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

香港人好現實
要sell 獨唔可以係講獨
係真係要有實行到既plan 先得
唔好成日話人地唔支持
而係根本無實質野做過
下下講獨，得個信念，有啲咩用？

點解咁多人buy 體制下贏區選甚至plan 埋立法會？

係因為有實際plan

如果有人齋講，我地要贏立會，齋問你支持嗎
但根本無plan 又無foresee 到既結果既話，根本唔會有人理

呢個就係現實
但發覺講獨派硬係唔接受呢個事實
不斷一廂情願問人點解唔支持咁虛無飄渺既講獨

就等你依句
我都覺得要connect多啲人
睇下依個岩唔岩洗

港獨既思想體系未完善同清晰
未有一個完整既理論同論述框架疏理本土歷史脈絡

世界未準備好, 香港人未準備好,
但作為港獨支持者, 我地要爭取時間準備好
因緣未到就創造因緣,
而唔係非時、非地、非器地強求